有冇人覺得鳩買股票仲衰過賭波？

姐係人買tsla 你又跟風買
匯豐$30撈底價啊 又真係有傻散信
當你買一個唔熟悉嘅投資產品嘅時候
其實係同賭大細冇分別
更加唔好提買牛熊連溢價都唔識嗰啲傻閪

但賭波 仲可以參考下往績
刷角隊 可以追角大
主攻型球隊 買下大波
賤種隊未買佢對家

識控制注碼 其實唔難贏錢
甚至可以當係一個價值投資

比個數字大家 就係樓豬以前買牛熊針左40k
買波每個月profit有20-30%

係

勁啊169

嗱連登仔好簡單嘅啫
佢冇樓呢就想你地都冇
佢冇嘅嘢呢就數臭你
佢有嘅呢就自己吹，例如話自己公屋係人生贏家

今晚又羊

169所言甚是

30之後上過31.45
成4.8%
你冇買啫

股票有得分散風險wo

賭波=零和
股至少有得止蝕

冇人叫你一次過大注一場波

買盤有得輸半同走盤
牛熊打左靶就渣都冇

可以買ETF

唔識賭波

真，傻閪先玩牛熊

我淨知有169 買波一定中

你套咗唔同邏輯落去兩件事度喎
1。鳩買股票（跟人30蚊話撈得底）
2。有策略地買波 （即是你所講嘅睇佢係咪刷角隊大波隊etc）

咁掉返轉你都可以是但睇下股票走勢嘅姐
你都可以買波鳩篤嘅姐 更何況買波好多踢假波

邊個話畀你聽 買股票要同賭大細有分別??

正股驚閪？

入波po跟大蛇

冇人叫你下下玩牛熊嘅
去美女option咪算

輸40k都要出嚟講咁多嘢
股票都係唔啱你

賭波會發達